點解你曾經對過我咁好...

你宜家唔要我，我好辛苦。
好想得到你再一次關心，
就當可憐我好唔好？
就當施捨多一次好唔好？

我好掛住你

如果將來已經冇可能挽回，就用以後嘅時間好好懷念當日最幸福嘅時光，諗起都覺得開心